阿樂算唔算龍珠第一個boss?

定八戒?

孫悟飯
俾悟空一招秒左

本傳冇出過呢次打鬥